今日市面既人流先叫正常⋯⋯

屌你老母啲大陸哩新腥港人全撚部返晒上去。條路都好行啲。可唔可以唔撚好返落嚟呀⋯⋯香港已經容納唔到你地㗎